有無人係紀律部隊控，但好介意畀其他人知？

如題
出街會好留意消防、警車、救護車
聽到警號聲一定會望
識分辨唔同用途車輛、隊伍、制服、職級
會好留意大案、意外、災難嘅新聞
睇啲部門喺Youtube嘅片、以前紀律部隊嘅廣告

唔想比人知因為覺得咁樣好柒
我都唔想架

做咩唔去考

本身冇野

不過控乜撚? on99

唔大隻
有其他野自己更鍾意，揀左行第二條路

鍾唔鍾意做紀律部隊嘅男人

都係一句姐
用「迷」好似太尋常
用「膠」又係特別膠
你會點叫？

狂熱者

Sorry 我有女朋友
thank you but no thanks

愛好者

咁有冇留言休班黑警犯罪既新聞
同埋 消防塞蛋糕落屎眼既趣聞？

自己其中一個無做警察嘅原因，係我認同ACAB
喺香港就更加，殖民地警察都係軍隊模式，埋堆好緊要好撚洗腦。美國都類似，因為做得美國警察九成都好迷槍
喺英國同歐洲差好遠

都係

我就鍾意舊殖民地政府野
紀律部隊就一般
不過除左老婆、同好
都唔會俾人知
費事俾人覺得我戀殖
雖然又真係戀殖

唔通而家好咩
我成日話自己港英漁業

喺政府做過intern，啲中層職員個個都好戀殖

我識果D
舊制老屎忽明明食緊英國人留的長糧又拎晒外國籍但好乃共
新制因為老董無長糧，覺得中國人管太刻薄好憎中國
都係隱性戀殖多
見有舊政府野就慣性收起

厭惡，真心